六條人命+一隻眼+七百幾人比人拉左

大家仲記唔記得？

唔好同我講抑壓左兩三個月要輕鬆下！你係要輕鬆就自己落街做下運動，同Fd飲下酒傾下計，做乜都係，唔好公開出黎令到個抗爭氣氛變質。講真我諗返當日有義士為左延續運動的壽命去選擇自殺我真係輕鬆唔落，我相信被拉個七百幾人到呢加都無輕鬆過。

琴日見到有人係金鐘慶祝生日我已經聞到陣左膠除，再加上成個版面都係大波女警同埋裸跑找數post，係咪大部份人都唔記得雨革係點樣失敗？

唔好意思 麻煩大家幫手投票定個死線
大家既訴求唔可以不了了之
死線投票

大波狗乸已經成功令今次運動失敗 大家開始膠化運動 鬥POST波圖
依家林鄭家湯若驊出嚟道歉露波 連登仔分分鐘連抗爭都放棄埋 乖乖地送中

抵你地班垃圾冇民主！！！

follow狗？不了
要j都j啲發聲女藝人

屌你老母